［英國JJ］我瞓唔著，你問我答（秒回）

同我傾下計

我好掛住你呀BB

你係邊到呀

我個心好凍

可唔可以攬住我訓呀

Scotland jj
一樣訓唔着

Hello

讀緊大學？

係倫敦讀緊 year 5